有無人一直都好似唔明咩嘢係腥味

好鍾意食海鮮，但係通常啲人話會腥嘅嘢，喺我口中好似都無乜特別感覺，同佢地話唔腥嘅嘢都無乜分別。究竟乜嘢係腥味黎㗎

利申： 垃圾口

唔鍾意咪腥囉
食魚好憎腥味, 有少少都已經食唔到

你未食過極腥嘅魚啫
我由細都大都好似你咁
但試過一條腥到仆街嘅魚之後
就開發左嗅覺同味覺

試下嗅下自已d精

有無名？想試下

咁嗰啲真係腥喎，不過我都係照咁吞，我係咪真係垃圾口黎

一樣情況,全台停哂手既時候因為太腥食唔到,我仲食緊果條好腥既魚

除左好重泥味,好多骨既魚食唔到之外都會食

我都好怕多骨嘅魚 不過無嘢乞人憎得過無刮好鱗嘅魚

你未仍過閪唔明正常

d傻尻會話係"鮮"味

留返俾你地奶啦 咁核突嘅嘢都係得你地有興趣㗎咋

唔識分

我都係食唔出腥味 真係唔知腥味係咩味
係味覺有缺陷定咩

咁你聞下 生雞蛋，你認為嗰陣味腥唔腥？

嗰陣味係唔會有反感囉，只係一陣味道而已

This

Is

由細到大都食唔到魚
因為覺得好腥
其他海鮮都腥既 但冇魚咁勁 所以都食到

仲有 個啲牛雜啊豬腸我食落都覺得好臭完全食唔落

去啲垃圾舖頭食下獅蚶 包你知咩叫腥味

係咪通常唔新鮮嘅魚就會腥？

fun[/quote]

ok u win

睇來真係垃圾口